babymetal 副吉他手 死左

RIP 世界上又小左一個高手

高手

小你老母